如果太多拿祖味，賓斯馬咪冇訂企？

等到基斯坦奴返返黎，巴里又唔爭氣

如果太多拿灶味，賓斯媽咪冇訂企？
等到基斯癱露返返黎，爸里又唔爭氣

？？？？？？

如果太多馬里安奴迪亞斯，盧卡斯華斯基斯咪冇訂企？

各位突友 請低頭默禱 接受從神而黎既祝福

等到摩笛巴爾出返嚟 伊斯高又唔爭氣
點撐你